乜用機票整鎖匙扣型啲既咩？

仲要用UO

似係條女要佢掛自己個名出街

相中人第一個留低負評

其實幾過癮

仲要係乞兒航空
掛狗牌同人講自己係窮人

可能人哋第1次坐飛機呢

仲要掛左2年幾

好慘

鎖匙扣

你估佢想?咪又係俾班港女迫

你又有D道理

"係我地第一次去旅行既紀念! 你試下唔扣!"

TB有女的確令人羨慕

uo就絕版 炒上十倍

其實幾特別

可能人哋有意義？
btw，唔會好易爛咩？